{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018370?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 한옥촌 신선마을"
    },
    "text": "長興と日影の美しい山勢に位置する韓屋ペンション、韓屋村の神仙村は孔陵川と常緑樹林に囲まれています。 ここは東洋画を連想させる美しい景色を誇っています。 ペンションは黄土と松の木で建てられており、伝統的な感じを持っています。 韓屋ペンションの神仙村は長興面に位置しており、ソウルから車で30分の距離にあります。 大きな敷地には様々な大きさの韓屋ペンション、オートキャンプ場、運動場、フットサル場、バーベキュー場があります。 ここでは家族連れや各種イベントを楽しむことが。 また、伝統婚礼や野外ウェディング、還暦祝いなどもここで行うことができます。 韓屋ペンション「韓屋村の神仙村」は、四季の美しい自然環境で古風な休息を楽しむことができる場所です。 様々な大きさの韓屋ペンションと施設を通じて、いつでも様々なイベントや集まりができる最適の環境を整えています。 お客様の大切な思い出のために最善を尽くします。 ただし、人数を超える場合は追加料金が発生し、11時以前に入室して10時以降は静かにすることをお勧めします。 飲酒や騒ぎはご遠慮ください。ペットは同伴できません。 私物の保管には本人が責任を負います。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ許可されます。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可であり、施設物の毀損や紛失に対する責任も本人が負う。 靴は下駄箱に入れなければならず、客室内での調理や飲食が可能です。 しかし、肉類と魚は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "神仙村はどのような自然環境に囲まれていますか？",
            "answer": "神仙村は孔陵川と常緑樹林に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの建物は何で建てられていますか？",
            "answer": "韓屋ペンションは黄土と松の木で建てられています。"
        },
        {
            "question": "神仙村はどのような施設がありますか？",
            "answer": "神仙村には様々な大きさの韓屋ペンション、オートキャンプ場、運動場、フットサル場、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "神仙村ではどのようなイベントや集まりができますか？",
            "answer": "神仙村では家族連れや各種イベントを楽しむことができます。また、伝統婚礼や野外ウェディング、還暦祝いなども行うことができます。"
        },
        {
            "question": "神仙村はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "神仙村はソウルから車で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "神仙村では何時に入室することをお勧めされていますか？",
            "answer": "神仙村では11時以前に入室することをお勧めし、10時以降は静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "神仙村では飲酒や騒ぎはできますか？",
            "answer": "神仙村では飲酒や騒ぎはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "神仙村ではペットは同伴できますか？",
            "answer": "神仙村ではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "神仙村では客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "神仙村では客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "神仙村では未成年者や男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "神仙村では未成年者や男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "神仙村ではどのような飲食が可能ですか？",
            "answer": "神仙村では客室内での調理や飲食が可能ですが、肉類と魚は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 434
    }
}